如果上帝而家玩緊Plague Inc，仲差幾耐先爆機？

主要富裕城市都差唔多感染哂，只差南美同非洲，仲有Greenland, Iceland同New Zealand呢啲島國

個Virus感染力咁強，一旦入到去貧困地區應該會即刻有大爆發
跟住就係睇下趕唔趕得切趁全世界封關前感染全部人，不過而家致死性未夠強，會唔會喺疫苗出黎前殺哂啲人又係一個問題

確診人士太低，但陸路水路空路都block哂咁滯，會fail

武漢肺炎係光明會計劃之一，keyword光明會卡牌

中共內部小部分人係光明會棋子

如果係玩緊咁佢玩得好廢

一句就顯出左點解你條傻西住死一世公屋

住公屋先係贏家，你識條撚